係香港識人好過識字,,,,

對不對

要先識字先識到人

巴打，裝備自己，等自己能力去到某一高度，到時再識人，就水到渠成